Cloud Kicks には 5 年間の販売データがあり、顧客が最初に購入した時期を追跡したいと考えています。 アプリ ビルダーは、要件を満たすためにロールアップ サマリーをどのように使用する必要がありますか?
(A). [初回注文日] という名前の新しいロールアップ サマリー フィールドを作成します。これには、IsWon = TRUE のフィルターを使用して商談完了日にタイプ MIN を使用します。
(B). First Order Date という新しい日付フィールドを作成し、新しいワークフローを作成して日付を設定し、IsW on = TRUE のフィルターで値をロールアップします。
(C). Opportunity Close Date で Type SUM を使用して、First Order Date という新しい積み上げ集計項目を作成します。
(D). First Order Date という新しい日付フィールドを作成し、タイプ MIN を使用してフィールドを更新するロールアップ サマリーを作成します。
Answer: A

ユニバーサル コンテナでは、オポチュニティ ステータス プロセスの各段階で、さまざまなフィールドに入力する必要があります。 この要件を満たすために、アプリ ビルダーはどのような構成手順を使用できますか? 
(A). 現在のステージに基づいて、ページ レイアウトの必須フィールドを設定します。 
(B). ユーザーにフィールド情報の入力を求めるプロセス ビルダーを作成します。
(C). 各ステージのレコード タイプとページ レイアウトを定義します。 
(D). パス コンポーネントを Lightning レコード ページに追加します。 
Answer: D

見込み客の変換ボタンは、見込み客ステータス選択リストが認定済みに設定されるまで表示 されません。これらの要件を満たすために、アプリビルダーは何を提案すればよいですか? 
(A). 選択リストの依存関係、ページレイアウト、レコードタイプ
(B). カスタムボタン、検証ルール、レコードタイプ
(C). プロセスビルダーフィールドの更新、クイックアクション、レコードタイプ 
(D). ページレイアウト、レコードタイプ、プロセスビルダーフィールドの更新 
Answer: D

Northern Trail Outfitters は、定期的に Salesforce の 7,000 人の取引先担当者にメールをブロードキャストしたいと考えていますが、
Salesforceの大量機能には、毎日送信できる erf メールの数に制限があることに気付きました。 
アプリビルダーはどのようなアクションを実行する必要がありますか?
(A). Salesforce に 1 日の最大メール数を増やすように要求します。 
(B). デイリー メールを送信するための Apex コードと bghtnrrvg Web コンポーネントを開発する
(C). 大量のメールを送信するために AppExchange で利用可能な製品を調査および評価します。
(D). 連絡先を CSV ファイルにエクスポートし、電子メール クライアントを使用して電子メールを送信します。 
Answer: C

DreamMouse Realty には、経験豊富な不動産業者と新しい不動産業者をペアにする指導プログラムがあります。 
経験豊富な各不動産業者は、1人または複数の新しい不動産業者を指導することができ、新しい不動産業者はそれぞれ、試用期間中報告する1人の経験豊富な不動産業者と協力する必要があります。 
この仕様を満たすために、アプリ ビルダーはどのような関係を設定しますか?
(A). 間接参照
(B). 多対多
(C). 住従関係
(D). 参照関係
Answer: C

サービスエージェントは、電話でサポート情報を提供する前に、ユーザーIDを確認する必要があります。アプリビルダーがエージェントがこの要件を満たすために使用できる機能は何ですか?
(A). 調査をケース関連リストとして含める
(B). ケース検証ルール
(C). Caseレイアウトの上部にパスを追加します 
(D). レコードページのガイド付きアクションフロー 
Answer: D

アプリ ビルダーがサンドボックスで複数のカスタム フィールド、ページ レイアウト、およびレポートを作成し、それらを変更セットセットに追加すると、本番環境にデプロイされましたが、レポートはデプロイされませんでした。
アプリビルダーは何をすべきですか?
(A). レポートを Untried Public Reports フォルダーに移動し、新しい変更セットに追加します。
(B). レポートを Unfiled Public Reports フォルダーから移動し、新しい変更セットに追加します。
(C). 本番環境でレポートを再作成します。レポートは変更セットではサポートされていません 
(D). レポートを未管理パッケージに追加し、未管理パッケージを本番環境にインストールします 。
Answer: A

Cloud Kicks (CK)は Lightning Experience に切り替え、グローバルな従業員全体で Chatterの使用を開始して、ペースの速い販売サイクルをサポートしました。
CKはChatterが大好きですが、誰が応答できるかなど、コアチームメンバーからフィードバックを収集するのに苦労しています。
CKがChatterを使用してこの問題を解決できる2つの方法はどれですか? 2つの答えを選択してください
(A). ストリーム
(B). 投票
(C). 不在
(D). トピックス 
Answer: B,C

Cloud Kicksは、マーケティングロールを持たないユーザーが[Contact Retail Opt In]選択リストフィールドを [はい] に更新できないようにしたいと考えています。 
他のユーザーがこの更新を行うのを防ぐために、アプリ ビルダーはどの検証規則を使用しますか?
(A). AND( $UserRole.Name != 'マーケティング', ISCHANGED(Retail_Opt_In__c), ISPICKVAL(Retail_0pt_In_c,"はい") )
(B). AND( $UserRole.Name != 'マーケティング', Retail_Opt_In_c = "はい" )
(C). AND( $UserRole.Name = 'マーケティング', ISPICKVAL(Retail_Opt_In_c,"はい") ) 
(D). AND( $UserRole.Name = 'マーケティング', Retail_Opt_In__c = "はい" )
Answer: A

ノーザントレイルアウトフィッターズは、フィールドセールスチームが所有するアカウントのみを表示することを望んでいます。
北米とヨーロッパの別のマーケティング チームは、それぞれの地域のアカウントのみを表示する必要があります。インサイドセールスチームは、Salesforce のすべてのアカウントを確認する必要があります。
これは達成できますか?
(A). アカウントの組織全体の既定値を公開に設定します。マーケティングチームごとに基準ベースの共有ルールを作成し、「アカウントの Air 設定の表示、
(B). アカウントの組織全体の既定値を公開に設定します。各マーケティングチームのプロファイルを作成し、ロール Hteran の最上位にあるインサイドセールスチームのロールを作成します。
(C). アカウントの組織全体のデフォルトを非公開に設定します。マーケティングチームごとに基準ベースの共有ルールを作成し、アカウントの[すべて表示]設定を使用してインサイドセールスチームプロファイルを作成します。
(D). アカウントの組織全体のデフォルトを非公開に設定します。各マーケティングチームの権限セットを作成し、アカウントの[すべて表示]設定を使用してインサイドセールスチームプロファイルを作成します。
Answer: C

Ursa Major Solar のアプリケーションビルダーは、親オブジェクト Galaxy__c と子オブジェクト Star__c の間に主従関係を作成しました。
ユーザーが Galaxy__c と Star__c について報告したい場合、このタイプの関係を作成するとどのような影響がありますか? 
(A). Galaxy__c をフィールドとする Star__c レポートタイプが自動的に作成されます。 
(B). Galaxy__c のルックアップフィールドを使用して、Star__c 用に新しいカスタム レポートタイプを作成する必要があります。
(C). Star__c レポートタイプの Galaxy__c が自動的に作成されます。 
(D). Star__c を使用して Galaxy__c 用に新しいカスタムレポートタイプを作成する必要があります。 
Answer: D

Universal Containers の財務マネージャーは、新しいクライアントが獲得されるたびに新しいビジネス通知メール を受け取りたいと考えています。
セールスマネージャーは、トップ層のクライアントでない限り、新しいクライアントをオンボーディングするように知らせるタスクを受け取りたいと考えています。 
これらすべての要求に最適に対応するために、アプリ ビルダーはどの自動化ツールを使用する必要がありますか?
(A). レコード トリガー フロー
(B). 画面の流れ
(C). 頂点
(D). 承認プロセス
Answer: A

ユニバーサルコンテナー (uc) は、5000件のリード レコードのいくつかのフィールドのデータを削除したいと考えています。
UC は、csvファイルでデータを削除する必要がある、選択したレコード ID とフィールドをエクスポートします。
これらの要件を満たすためにアプリビルダーが提案する必要がある2つの手順はどれですか? 2つの答えを選択してください 
(A). 正しいレコード タイプを選択してください
(B). インポート ウィザードを使用して、CSV ファイルを使用してリードを更新します。 
(C). 設定で null 値の挿入を選択します。
(D). データローダを使用して、CSV ファイルを使用してリードを更新します
Answer: C,D

アプリ ビルダーは、変更セットをサンドボックスから本番環境にデプロイしました。展開には長い遅延があります。遅延の原因は何ですか?
(A). プロファイルは変更セットに含まれます。
(B). フィールド タイプの変更が変更セットに含まれます。
(C). 依存フィールドは変更セットに含まれます。
(D). ロールは変更セットに含まれます。
Answer: B

管理パッケージを適切にインストールすることで、顧客やパートナーによるカスタマイズとの競合を防ぐことができます。 パッケージをセットアップするには、どの機能を使用する必要がありますか? 
(A). 説明
(B). 共有を許可 
(C). ヘルプ設定
(D). 名前空間 
Answer: D

ワークフロー ルールおよび承認プロセスで項目の更新を処理するときに無視される Salesforce の機能を 3つ選択してください。
(A). 複数の通貨
(B). フィールドレベルのセキュリティ
(C). 検証ルール
(D). レコード タイプの選択リストの値の割り当て 
(E). 小数点以下の桁数と文字数制限
Answer: A,D,E

Northern Trail Outfitters のマーケティングディレクターは、コンタクトにマーケティングコミュニケーションが送信されてから経過した日数を追跡する数式項目をアプリビルダーに作成してもらいたいと考えています。
ディレクターはユニット全体にのみ関心が あります。差額を計算するために日付を返すには、どの関数を使用する必要がありますか? 
(A). DATETIMEVALUE()
(B). TODAY()
(C). DATEVALUE()
(D). NOW() 
Answer: B

Universal Containersには、時給と給与の2種類の応募者がいます。それぞれに個別のレコードタイプがあります。 
人事部門のすべてのメンバーがすべての応募者レコードを表示できる必要がありますが、給与応募者レコードを作成できるのは採用マネージャーと HR 担当副社長だけです。 
この要件を満たすために、アプリビルダーは何を推奨する必要がありますか?
(A). 組織全体のデフォルトを非公開に更新し、採用マネージャーの役割の共有ルールを作成します。
(B). 給与レコードタイプを含む権限セットを作成し、適切なユーザーに割り当てます。 
(C). マネージャーと VP を除く全員の給与申請者オブジェクトの「作成」権限を削除します。
(D). 時間単位のレコードタイプをデフォルトとして構成し、管理者以外のユーザーにデフォルトのレコードタイプを受け入れるように指示します。
Answer: B

Universal Containers は、アカウントに関連する商談レコードを作成するプロセスを改善したいと考えています。 
多くのフィールドは、アカウントレコードに基づいて入力できます。一部のフィールドは、ユーザーからの入力が必要です。 
要件を満たすために、アプリビルダーは何を構成する必要がありますか?
(A). 商談の更新からトリガーされたプロセスビルダー
(B). 取引先オブジェクトに対するクイック アクション
(C). 商談オブジェクトに対するクイック アクション
(D). 取引先の更新からトリガーされるプロセスビルダー
Answer: B

アンアプリビルダーは、タスクの期日から2か月後の期日を表示するようになっています。 アプリビルダーはどのアプローチを取るべきですか?
(A). プロセスビルダーを使用して、期限日をDueDate +((365/12)* 2)に設定します 
(B). DueDate + 60を使用して数式フィールドを作成します
(C). プロセスビルダーを使用して、期限日をDueDate + 60に設定します。 
(D). ADDMONTHS()関数を使用して数式フィールドを作成します 
Answer: D

Cloud Kicks (CK) 商談成立時のデータ入力に一貫性がない営業担当者を見つけています。
CK は、カスタムシューズがクローズ日から 2週間以内に発送されることを要求します。オポチュニティの [Scheduled Ship Date] というカスタムフィールドには、出荷日が記録されます。
アプリバトラーは、オポチュニティを成約に設定する前に、このフィールドが適切に入力されていることをどのように確認する必要がありますか?
(A). OR(ISPICKVAL(StageName,"Closed Won") && (Scheduled_Ship_Date__c-CloseDate)>14,ISBLANK(Scheduled_Ship_Date__c))
(B). OR(ISPICKVAL(StageName="Closed Won") && (Scheduled_Ship_Date__c-CloseDate)>14,ISBLANK(Scheduled_Ship_Date__c))
(C). ISPICKVAL(StageName,"Closed Won") && (Scheduled_Ship_Date__c-CloseDate)>14
(D). ISPICKVAL(StageName=CloseDate)>14,"losed Won") && (CloseDateScheduled_Ship_Date__c)>14
Answer: A

Universal Containers には、アカウントの組織全体のデフォルト (OWD) 設定としてパブリック読み取り/書き込みがあります。
カスタマーコミュニティサイトへの訪問者は、会社のすべてのアカウントレコードを表示できると報告しています。
コミュニティユーザーが自分のアカウントのみを表示できるように、アプリビルダーはアカウント共有をどのように構成する必要がありますか?
(A). 外部アカウントのアカウントレコードタイプを作成します。
(B). 外部アカウントの所有者ベースの共有ルールを定義します。
(C). 外部アカウントの権限セットを定義します。
(D). アカウントの外部 OWD をプライベートに設定します。 
Answer: D

Cloud Kicks は、アカウントに関連するオープンケースの数とクローズケースの数を集計して、カスタマーサポートの利用率が高い、中程度、または低いかどうかを示したいと考えています。
2つの数値フィールドが作成されました: NUM_Open_Cases__c と NUM_Closed_Cases_c これらのビジネス要件を満たす2つの自動化ソリューションはどれですか? 2つの答えを選択してください
(A). AppExchange 
(B). プロセスビルダー 
(C). ワークフロー
(D). 頂点
Answer: B,D

セールスマネージャーは、商談の完了予定日が変更されるたびに自動的に通知され、これらの変更が商談で追跡されることを望んでいます。
アプリビルダーが推奨する必要がある2つの構成はどれですか? 2つの答えを選択してください
(A). 商談アウトバウンドメッセージを作成します。
(B). 商談と Chatter 投稿アクションでプロセスビルダーを使用します。
(C). 商談の履歴トレンドを有効にします。
(D). 商談でフィード追跡を有効にします。
Answer: B,C

アプリビルダーは、各ステータス (新規、進行中、またはクローズ) および優先度 (クリティカル、高、中、または低) ごとにサポートケースの数を比較するレポートを作成したいと考えています。 
レポートにはどのソリューションを使用する必要がありますか?
(A). グループ化
(B). バケット列
(C). カスタムレポートタイプ 
(D). フィルター
Answer: B

ユニバーサルコンテナーには、ディーラーを通じて製品を販売するいくつかの大規模な顧客がいます。各顧客とディーラーには、ucと直接連携する個別の担当者がいて、
それぞれ個別に請求されます。アプリビルダーはこれらの要件をどのように実装できますか?
(A). 単一のアカウントレコードを作成し、各担当者を連絡先として追加して、カスタムディーラーオブジェクトを作成します
(B). 顧客とディーラーの両方をアカウントとして作成し、各担当者を対応するアカウントの連絡先として追加して、アカウント階層を作成します。
(C). 単一の親レコードを作成し、各担当者を連絡先として親アカウントに追加し、各ディーラーを子レコードとして追加します
(D). 顧客とディーラーの両方をアカウントとして作成し、各アカウントにアカウントチームを作成して、ディーラーレコードを親アカウントに関連付けます。
Answer: B

Ursa Major Solar は、販売コンソールのユーザーに、最もよく使用されるコンポーネントにいつでも簡単にアクセスできる素晴らしいエクスペリエンスを提供したいと考えています。 
チームが作業しているページを離れることなく、営業担当者がアプリ内のどこからでもこれ らのコンポーネントを表示およびアクセスできるようにするソリューションはどれですか? 
(A). お気に入り
(B). ホームページ
(C). グローバル アクション
(D). ユーティリティバー
Answer: D

営業担当者が承認のためにアカウントを送信すると、Universal Containers は、ユーザーがポップアップウィンドウを介して追加の質問に答えて、追加のレコードフィールドに入力することを求めます。
アプリビルダーは、望ましい結果を得るために何を使用する必要がありますか?
(A). プロセスビルダーとフロー
(B). Lightning コンポーネントとプロセスビルダー 
(C). カスタム選択リスト項目とプロセスビルダー 
(D). カスタムボタンとフロー
Answer: D

商談が成約した場合、四半期ごとの販売競争のためにリーダーボードに追加される前に、所有者のマネージャーによって承認される必要があります。
商談は四半期の最終日に成立し、マネージャは休暇中です。 適切な取引がすべて確認され、リーダーボードが最新であることを確認するには、何が推奨されますか?
(A). 承認要求をマネージャーのアシスタントに転送します。
(B). マネージャの代理承認者を設定します
(C). マネージャーにログオンしてもらい、承認申請を再割り当てしてもらいます 
(D). プロセス ビルダーを使用して、代理承認者を割り当てます。
Answer: B

Cloud Kicks では、発送される各発送に発送日があります。ディスパッチャーは、荷物が発送された日時の詳細を必要とします。
アプリビルダーは、現在使用されているフィールドタイプを Date から Date/Time に変更する必要があります。 システムに既に存在するデータに関して、アプリビルダーは何に注意する必要がありますか?
(A). 変更は瞬時に行われます
(B). 履歴データは 12:00 タイムスタンプに更新されます。
(C). フィールド名が変わります。
(D). データ損失が発生します。
Answer: D

Universal Containers のマネージャーは、追加のアカウントを作成して、親アカウントレコードから階層を形成する簡単な方法を望んでいます。
ユーザーが子アカウントをすばやく簡単に作成できるように、親に基づいて5つのフィールド ID を自動入力したいと考えています。
アプリビルダーは何を推奨すべきですか?
(A). アカウント階層にパスを追加
(B). アカウントにカスタムリンクを追加する
(C). グローバルクイックアクションをカスタマイズする 
(D). A カスタムアクションの作成
Answer: D

Universal Containersは、購入したコンテナを離れた建設場所に配送したいと考えています。これらの場合、顧客はその場所の座標をUCに提供します。 
この情報を取得するために、アプリビルダーはどのタイプのフィールドを使用する必要がありますか?
(A). Number
(B). Goelocation
(C). Text
(D). External Lookup
Answer: B

Cloud Kicks (CK) は、在庫に対して注文を追跡し、注文要求を満たす能力を確保したいと考えています。
CK は Request Inventory というジャンクションオブジェクトを作成して、Inventory オブジェクトと Order オブジェクトとの多対多の関係を有効にしました。
ユーザーが Request Inventory レコードを確実に表示できるようにするために、アプリビルダーは何を提供する必要がありますか?
(A). 両方のマスターオブジェクトへの読み取りアクセス。
(B). 最初の主オブジェクトでの Apex ベースの共有。
(C). Request Inventory オブジェクトのルールを共有します。
(D). 最初のマスターオブジェクトへの読み取りアクセス。
Answer: A

Cloud Kicks (CK) は、カスタムの子オブジェクトを設定して、顧客に発行されたギフト カードを追跡したいと考えています。
重要な要件は、アカウントで開かれたギフトカードと発行されたギフトカードの総数を追跡することです。CK は、ギフトカードが作成されたら、他のアカウントに移動できないように永続的に保証したいと考えています。
ギフトカードオブジェクトでは、この要件をサポートするためにどのタイプのフィールドを作成する必要がありますか?
(A). 主従関係
(B). ロールアップサマリー 
(C). 式
(D). 参照関係
Answer: A

Universal Containers (UC) は、UC の注文に対して米国の ZIP+4 コードの適切なフォーマットを適用するための検証ルールを備えたカスタムテキストフィールドである ZipCodeでアカウントの場所を追跡します。
親アカウントの郵便番号の最初の 5 桁のみを表示するために、アプリビルダーは注文時にどの式を作成する必要がありますか?
(A). BEGINS(Account.Zip_Code_r, 5)
(B). TEXT(Account.Zip_Code_c, 5)
(C). LEFT(Account.Zip_Code_c, 5)
(D). LPAD(Account.Zip_Code__r, 5)
Answer: C

Universal Containers は、需要の増加による運用への影響を予想しています。経営陣は現在の顧客に連絡を取り、アカウントと親アカウントの未解決のケースの数を確認したいと考えています。
アカウントページにオープンケースの数を表示するためにアプリビルダーが組み合わせることができる2つのツールはどれですか? 2つの答えを選択してください
(A). フロー
(B). ワークフロー
(C). 承認プロセス
(D). プロセスビルダー
Answer: B,D

Universal Containers は、Projects と呼ばれるカスタムオブジェクトを使用します。マネージャーがプロジェクトを割り当てるとき、彼らは見積もり時間と呼ばれる Uroject にカスタム フィールドを設定します。
一度設定すると、ユーザーは値を減らすことはできますが、増やすことはできません。アプリビルダーはどのようにしてこの要件を満たすことができるでしょうか?
(A). カスタムフィールドの式の既定値を作成します。
(B). PREVGROUPVAL関数を使用した保留式を作成
(C). ISCHANGED 関数を使用する入力規則を作成する
(D). PRIOR VALUE 関数を使用する入力規則を作成します。
Answer: D

Universal Containers (UC) には大量のデータがあり、データストレージの限界に近づいています。計画されている解決策は、履歴データをアーカイブして、Salesforce のデータストレージを削減することです。
ただし、UC は、アーカイブされた情報に対してレポート、クエリ、およびルックアップを引き続き使用 したいと考えています。
この要件を満たすことができる2つのオプションはどれですか? 2つの答えを選択してください
(A). BIG OBJECT
(B). カスタムオブジェクト
(C). 関連オブジェクト
(D). 外部オブジェクト
Answer: A,D

Cloud Kicks は、Account Interest というジャンクションオブジェクトを介して Accounts に結合される Interests というカスタムオブジェクトを作成しました。
インタレストオブジェクトへの読み取りアクセス権がない場合、アカウントおよび関連付けられたアカウントインタレストレコードを表示しようとするユーザーにどのような影響がありますか?
(A). ユーザーは Account Interest レコードを表示でき、Interest レコードへの読み取り専用アクセス権を持ちます。
(B). ユーザーは、関連するアカウントインタレスト レコードを持つアカウントレコードを表示できません。
(C). ユーザーは、アカウントインタレストレコードまたはインタレストレコードを表示できません。
(D). ユーザーは Account Interest レコードを表示できますが、フィールドまたは Interest レコードに関連する情報を表示することはできません。
Answer: B

DreamHouse Realty (DHR) は最近、まだ Salesforce Classic を使用している Cloud Kicks (CK) を買収しました。
DHR は CK Salesforce 組織を維持しています。ただし、この組織は Lightning Experience に移行されます。
アプリビルダーは、このプロジェクトと全体的な導入に役立つ事前構築済みのリソースをどこで見つける必要がありますか?
(A). インポートウィザード
(B). 雷オブジェクト作成者
(C). AppExchange
(D). フロービルダー
Answer: C

アプリビルダーは、グループをモバイルアプリの最後のナビゲーションメニュー項目として表示することを望んでいません。
ただし、アプリビルダーは、ドロップダウンメニューの項目の1つとしてグループを選択できません。 何が原因でしょうか?
(A). グループは、ナビゲーションメニューの最近のセクションで利用できます。 
(B). グループはスマート検索項目に含まれていますが、ナビゲーションメニューでは使用できません。
(C). ナビゲーションメニューの選択されたリストでグループを使用できません。 
(D). グループは、ナビゲーションメニューの Chatter セクションで使用できます。 
Answer: B

ユニバーサルコンテナは、使用されていたレガシーシステムから販売業務を移行しています 。機会は適切な国の通貨でインポートする必要があります。
これらの要件を満たすために、 アプリビルダーで構成する必要がある2つのステップはどれですか。 2つの答えを選択してください。
(A). インポートファイルのすべての通貨フィールドに通貨ISOコードを含めます。 
(B). データローダーを使用してレコードをインポートします。
(C). インポートファイルに通貨ISOコード列を含めます。
(D). インポートファイルで通貨ISOコード列のインポートを使用します。
(E). インポートウィザードを使用してレコードをインポートします。 
Answer: A,B

Northern Trad Outfitters のアプリビルダーは、アカウント、プロジェクト、およびプロジェクトマイルストーン用のサンドボックステンプレートを作成して、プロジェクト管理アプリの一部のフローを再構成しました。
アプリビルダーはどのタイプのテスト環境を作成する必要がありますか?
(A). 開発者 Developer
(B). 部分コピー Partial Copy
(C). 開発者プロ Developer Pro
(D). スクラッチ組織 
Answer: B

Universal Containersで管理するには、追加のアカウントをすばやく作成して、親アカウントのレコードから階層を形成する必要があります。
ユーザーが子アカウントをすばやく簡単に作成できるように、親に基づいて5つのフィールドに自動入力します。
(A). Custom Global Quick Action
(B). Custom Global Quick Account
(C). Custom action on Account
(D). Custom link on Account
Answer: B

アプリケーション ビルダーは、Process Builder を使用して、営業チームが行っている作業の一部を自動化したいと考えています。 
生産性を向上させる Process Builder の機能を3つ挙げてください。 3つの答えを選択してください
(A). メールアラートを送信
(B). 関連レコードを更新
(C). アウトバウンド メッセージを送信
(D). 関連レコードを削除
(E). 子レコードを作成
Answer: A,B,E

アプリビルダーは、クライアントページに主要業績評価指標を追加する任務を負っています。彼らは、進行中のオポチュニティの数と、各アカウントの獲得したオポチュニティの数の概要を確認したいと考えています。
アプリビルダーは、これらの新しいロールアップをビルドするためにどこに行く必要がありますか?
(A). Lightning アプリケーションビルダー
(B). アカウントオブジェクト
(C). 雷オブジェクト作成者
(D). 商談オブジェクト
Answer: B

